萬一遇上暴力襲擊, 你應_______

全港最大武裝集團叫人避

喺黨鐵登呢個廣告真係諷刺

推

真係笑撚咗
你班仆街睇撚住架

721

笑死人咩

反恐

Report後39分鐘到達

閃？閃得去邊？車頭閃去車尾？

我要舉報

困撚住响車箱入面, 架車又唔撚開....

點樣樣...閃同避呀~天才~!!

求...係求下你唔好再打咁樣???

8.31

諗起721

721掉轉頭閃人
出街避開市民 無視藍絲打人
報警求助仲要落閘

哦原來係香港黑警 我仲以為係黑社會添

耶show教……

如果遇上差佬既暴力襲擊，應該要點做呢？

721 831

7.1 維園見，努力airdrop，唔好再圍爐！